喜歡了一個女孩子...

很喜歡她。。。
可是她只把我當好友。。也把不少男孩子當成好友。。
她有什麼也會對我說。。
我就常常安慰她。。希望能打動她。。
但她還是常常對我說那個她喜歡的男子怎樣怎樣。
那個男子常常不理她。。她就找我傾訴。。
我一邊安慰她就一邊心痛。。
不想再繼續下去了
不想再對她抱有期待
想永遠以朋友的身份對她。。
可是我不能。。

為什麼壞男孩總多人愛呢

55

好掛住佢

閱

唔想知

唔係壞男人人人愛，係你冇魅力姐

橙

我其實第一眼見到佢個時就鍾意左佢。。。不過我太害羞一直無同佢講

給親愛的你

其實我鍾意左你好耐架拉
當我見到你的時候
我會心跳加速
本身白痴的我變得更白痴
跟你談話時十分緊張
我記得你矮我一個頭
自從對你有好感之後好難喜歡上別人
我覺得你係一個不錯的女仔
好高興識到你
得不到你不緊要
希望你多留意我
你拍拖不緊要
我會祝福你
你多粉絲我好明白
總之
我喜歡你

怕羞的小男孩上

但我的心每分每刻仍然被她佔有
她似這月兒 仍然是不開口

你的中文哪兒學的？標點符號

默默在你的身後守候的我
多想看你不經意的笑容
或許我的心你不懂
我努力讓你感動

岩岩聽完咸左

很。 想學吧><

香港討論區> 戀愛婚姻> 暗戀經歷

5.6k

14

小羚子

樓主

小羚子

2014-7-7 04:24 AM

?
9唔搭8